好攰呀屌

休息

發夢完冇胃口 想嘔 成個人好頹

same 但我已經唔係勇武 真心覺得前線好勁 生理同心理都要好好

好無力好攰